有冇巴打都有寒背嘅煩惱？

發現自己開始已成習慣
無論行路定坐低 個人都好容易寒背
有冇巴打有秘訣可以改善下

練背肌

巴打做開gym ？

玩咩 最難練就係背肌